交通津貼會令到跑街類職業收入上升

好多外勤維修工人 跑腳
出街做野搵公司claim車錢
自己再食埋交通津貼
有需要仲可以開多張八達通卡
發

靠交通津貼做主要收入既人可以叫做xx師？

呢D都有限啦
速遞Deliveroo呢d先搭得密

deliveroo公司會俾claim車錢？

做邊類行業可以食得最多？

搭$1600先回$300
$1600/25日=$64
每日要搭$64先claim到$300

開第2張卡又要over $400先有25%

速遞都唔出閘既

跑街類職業係有可能

要用到2張好難。

咁冇理由claim嗰$300津貼都要check下佢係咪用嚟工作，公司有冇另外畀allowance佢搭車等等，行致費都嘥埋啦

係
平時返工+出街實夠數
食埋公司allowance
明賺300

碌滿2張八達通 一個月都係搵多$600

大陸人走水貨 收入上升

600蚊分分鐘係人工的5%

笑撚死
個個為左果300蚊左諗右諗
咁撚多窮人

所以？你有咩好提議？

轉做跑街工

我本身做水貨師月入2M，不過好撚辛苦，依家有津貼可以做少幾轉

你仲可以做流動針灸師拎多d津貼

吊你咪能25

我有隊CREW走港行貨返大陸

識人大陸住
拎足幾張 300

成隊crew食完你車費又去搵政府拎津貼